# Подключение зависимостей

В случае, когда необходимо подключить зависимость, которая еще не опубликована, ее нужно подключать
локально. Если подключать по прямой ссылке git можно получить проблему разрешения зависимостей.
Пример подключения:

```
  logger:
      path: ../logger
```